點解將iphone拍落八達通機Apple pay會有反應？

如題

佢以為要俾錢

因為你部機係仔
所以有(生理)反應

因為係NFC嚟

磁通量改變囉

好尷尬

核裂變

有冇專業解釋？

seed

求seed

翻號？

咩名

番號呀

咪nfc

樓上唔撚係呀 呢啲女都j

問下Siri

法官大人

就係咁搞到我熄左個wallet

因為八達通同部x放埋一齊